林鄭企硬，股市大升，代表咩？

代表有錢人都覺得林鄭冇做錯到

中共叫齊班中資掃貨，明落香港人面

呀爺做鳩你

大戶唔配做人

代表樓主老母已瞓低

到時咪可以引渡佢地返去囉

準備劏牛

牙爺暗示馬照跑，舞照跳

中國貿易順差8933.6億元，擴大45%。

擺明落鳩你地班港豬面

最後逃生門

大户控制嘅理得你死

有無睇大時代最後一集?
一早講左大戶造市

先夾淡倉，再殺好倉

唔好乜野都扯上政治因素啦
純粹反手殺下堆熊，夾下淡友

宜排個市上無原因，落無原因，日日都自顧自，無視好淡消息，無視基本面，無視技術走勢，我真係唔咁玩啦

代表上星期美國大升

代表大戶理撚得你

港豬無威脅性

585點喎，除咗中資造市我諗唔倒其他原因

根本唔係普通人玩

比糖你食，快d 收聲啦

代表又贏, all in 牛